WonFes 夏 2019 集中討論(2) / Figure討論 (36)

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存
同埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論
一切源於愛

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

暗黑界御三家之首, 定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
Binding 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass!
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 暫時得三個作品 風格未知（另類選擇？）
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，其實好睇Cast-off 嘅機制係點
過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

換件式果啲無所謂

如果係合體式就要萬事小心啲

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan
有埋Youtube review

6.經過咁多中獎問題之後
Native 定係 Skytube 可以做大佬
依個好難答你
N社本家同S社其實都成日派獎,優點都各有所長
N社敢玩啲,會製唔同畫師嘅膠嚟賣,而且姿勢選擇方面真係可以用多姿多彩嚟形容;
S社其實係上句提到原畫師同姿勢選擇兩點上好鬼保守,長期唔係深崎就TONY,不過近年有改善吓,換吓原畫師嚟出咁。但係原型師永遠都係zac,EGG,HIRO三個係到輪更,就算換咗原畫,副計同面相個輪廓都係走唔甩陣S社味

7.可脫協會嘅會歌呢？

等等Figure (原：耿耿於懷）

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是校服有害 死庫水追不回來
仰望每對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內放滿每隻可脫
大師Tony佢冇白費心血

難道沒預訂太耐 水貨都追不回來
女神再繼續買 課金的狗奴才
七海葵 為人慷慨
床上去再脫過 再買五隻也應該
難道下面硬漲大 心癮此刻不能解
有負債繼續買 連腎藏亦肯賣
若期待 要借貸再出血
茉莉金蓮再貴極也想脫

Ready

新po LM

大F白貞來了

連amiami都玩埋一份

娃？

繼續丁 魔神

1/6 包膠FIGURE

呢隻未必係1/4嗰堆 因為唔係布料衣服

上回提要：

Figure討論 (35) Figma 土人 一齊We connect

Alter避戰 Skytube坐正

半夜地震 有驚無險

開完post 做完嘢終於可以去買飯食啦

我意思係1/6 跪喺張凳嗰一set 淨係訂咗 Chocola
要戰隊就要 四（六）隻 遲啲後追 Vanilla

你係時候開記招We connect 同心同行

買晒佢 從來呢啲都係All or nothing

怪怪地

新post留名

其實佢有出開咸膠

巴打返黎啦

lm

= Good luck, bro

= Hi

good luck bro

買惠 記得買埋 咸惠 （吹石花）

唔好亂推post啦 一陣WF未完又爆多個

終於搵到一隻正確既雷姆膠

可唔可以唔要男主

又有

HI

新相仲KEEP住update, 睇定d先

引人犯罪的警察

留名待J
等師匠岀彩模

你真係唔識過喎

唔好再出景品款
已經要劏房還神啦

釣魚執法

今次景品同膠既比例都係9:1

掃把佬真係慘

無人知佢個名

男主

有剔果啲新出新睇中

又黎閪口閪面

衝啦

啫係就快到貨

唔好再提呢個職業

哇屌

呢啲黑女警全部都係雞 要就地正法

skytube 嗰個可見
呢個脫唔脫到?

你挑戰宅巴訂單

咁就要更加大力咁屌

Tony大神又黎旗袍

屌你

見到鐵甲萬能俠同三一萬能俠
變左飛機杯

基本上係可以

好唔尊重

得一半會買

東方長出長有

堅
日本人真係好痴線

有對手係度應該冇廠會再出

呢間廠會出夠010203款,唔使擔心

唉 出Seed Destiny 飛機杯算啦

唔該佢唔好搞呢啲經典作品

Ques Q = 藝低人膽大

呢隻100%伏

呢啲唔係Later以外嘅廠可以出

依堆去左邊有啲冬wf都神隱左

對奶大到

QQ都叫藝低 咁A+果D係咪應該執笠

Q-six 未驚過

SEGA : 真 . 景品無雙

QQ佢地啲樣靚啫 搞呢啲硬件元素唔多掂

Q-six 你玩埋我果份

仁科百華

G502有飛輪模式真係太好了

用緊

一舊不可動膠可以要求幾高硬件元素
加上佢後面係Stand插住
塊面對到辦無走樣 隻野已經8成買得過

スカイチューブ@WF1-02-01
@skytube777
·
19分
でかい。#Darkadvent #浅井真紀 クラーケンドレス ラーニア DX verデコマス展示中です…！！

有呢隻Figma 可以執啦

睇定啲先啦

啲蛛腳好膠,佢上色可能OK

但係呢啲手藝嘢,我只信Alter

黎喇黎喇

使咩睇定
我都唔會買

斑鳩 詠 幾時先出 屌佢老尾

呢隻係模型唔係肥姑媽黎

下下用later講無得講㗎喎

呢隻好似幾高難度

咁就岩啦

你買晒Nero 啦
過黎加入我地咸膠組

你都on9

呢隻唔係可動咩

可動=/=figma

你係咪睇錯

有咸可動, Figma可以執笠

我幾時話佢係Figma

書記

你自己講野唔加標點1999
有呢隻Figma 可以執啦
有呢隻 Figma可以執啦
個意思差幾撚遠呀

Lm睇情報

你中文1????????
一打俾你

咁我問你
有呢隻Figma , 可以執啦

跟你咁解, 個Subject係咩???
可以執啦 係指咩???

人人都要咸

魔術學姐

執呢到可以解執到喎
一定係執笠咩?

你都唔玩figma 我以為你見到露點可動野就話可以出手執第一隻figma
我中文差我錯

千夜姐姐 你黎了

好大

如果我有果隻figma ,我有咩要執
我有點解要執

你自己返小學母校問吓中文科主任 邊句順啲

我咪貼過figma囉係你當自己係專家啫

塊面上完色唔太掂

又炒冷飯

如咩果,隻野係新出既可動模型
執(到)呢個字可以用係呢d位喎

我本身係理解錯你句野先有咁既誤會
專家大家都當唔到啦,大家都係玩家姐

改少少色又出

新貨唔係減價，出都未出，執你老母咩

明顯係講緊有咸可動 Figma可以執笠啦
咪解咪有Subject囉天材

你自己睇吓 樓上有幾多人用標點符號？
連登 熱門 有幾多篇用 標點符號？

唔好用呢標點符號啲垃圾理由啦
考試作文咩宜家
仲要無啦啦企出黎做風紀

你係咪睇太多教育電視
下雨天留客天留我不留

咁都有得嘈
今日應該一致對外(WF)先係

JJ插鐵甲飛拳

所以咪話我一開始解理錯你句野囉
我中文差係人都知
我係7左 SORRY
簡簡單單講返咪得,打一段字追擊我無用既喎
以後唔入黎吹水了 要時間進修中文

但你第一句就衝出黎 做風紀話人錯錯錯
係度教訓人
你咁講人地自然會出黎解釋

等於黑警屈人胸襲
咁你叫啲市民唔好反駁？？

三一個頭縮咗入去

所以我就講左我理解錯你

可能我個語氣對巴打好似對朋友咁串串貢令你難受
我尼祿痴線佬在此鄭重同你講一聲
對唔住

矛野中

有嘅

終於上色

qq既最大缺點係慢,唔至係出貨延期既慢,係由出模上色到開訂都好慢.
至於質素已經拍得住御三家,如果佢都算低,咁其他廠家同御三家部份作品都可以唔洗睇喇

わんだらー：箱根彩耶/登別綾瀬
#wf2019s #温泉むすめ #温むす

閪價 17500

之前就咁出條龍,依家玩到一隻狗都可以就咁出一盒黏土

有活動有情報都有交嘈
可能最近壓力大 香港 京アニ 熊貓
睇下圖放鬆下啦

相比依個頭髮件,艦娘D艦裝都易收藏

想照買

想佢出1/1

嘩大佬，個質素咁買唔落手喎清

老母
btw如月真綾呢

就算真有都只可能戶外擺放喇,D頭髮實長到屋都入唔到

如月真綾 游緊水 等多一年半載啦

希望呢隻老母唔好變一番賞

佢又跟吹石花

示威專用

但係一定會有人做勇者

唔知係我睇得少定咩
佢d面上色唔知係有佢風格定還原張圖，睇唔慣
除左價有d貴，好似都可以既

終於有其他廠出下約戰

你又玩雜物

宜家全部廠合謀定價一齊推高個定價去2萬

佢呢個價 間接推你去玩Skytube

實物幾正喎

啲色無咁sharp 即刻靚返晒

到推到上去 skytube就唔係呢個價

skytube都仲有啲17000嘅選擇嘅

張櫈仔ok wo

Skytube啲樣自然過大貴,真係想入

4 我屌鳩班日本仔

nao 表示 2個都係佢配音
問題會唔會出係佢身上

點解計埋ミライアカリ

佢仲走去拉票

年年都係東山排行榜黎架啦

冇料到

又有學姐

要入了

媽媽又黎了

兩個齊晒

Pulchra

壽

Megahouse開始出遊戲王

めっちゃクオリティ高いです

自卑巴一路好走
你張圖

因為後面有點呀
所以貼咗link無直出

之前尼巴仲話尼祿開始過氣可以休坑
今期應該至少加多兩三隻

失焦朦左 唔計

總結今次WF結果

再刺激D

大家都要加入

更新咗割席功能

但係你quote左佢張圖 連坐法

呢啲先係Ques Q要做的事

魔神虎娘

未出晒全部
仲有

好多想入 但有錢買都冇地

貓巴好唔好小魔女doremi

00 後:都唔知咩黎

希望出多啲raita咸膠

今次可動Erika都好似唔錯

半日十頁

貓巴去咗邊

小姐，邊位

魚デニム

隻能美宜加先話上色進行中

Erika再睇睇先 鐘情於MISA姐

竟然

今次玩咩嘢插閪

如果真係還原番一邊褲襪一長襪 真係好大機會會衝

BINDing好多都值得期待 但1/4真係冇位放

不過係raita嘅都會想要 只要間廠整得靚

BINDing應該冇玩具玩

Momi一定買 當係支持七海葵出2

Erika派

咁就玩返天空管

小春

啱先幫尼哥含完撚黎
佢話預左校服版一隻
racing 版睇下有無得castoff
如有就買2隻
其他膠既話只中大f白貞

頭先去咗邊

有人問你識唔識Do Re Mi

我有聽過冇睇啫
唔好

味

我現實世界都有正當的生活嘛
(唔係女)

雜物都係襯呀惠多啲

睇唔明你講嘢

啫係我有野做

冇玩過驚 但好型
不過啲頭髮有啲膠

正常向中左4隻

但一隻都唔會收

邊間廠出

BINDing

雜物雙子

再加埋雜物惠 撞晒款喎

滿天雜物

兔耳Binding

個樣怪怪地...
幾隻狂三出左灰模, 無隻得

難得仲係其他服裝, 但個樣衰過P廠....

UC都有兩隻有啲興趣
ももこ、森倉円

怪就唔怪

係貴啫

仲提P廠

鬼叫佢出得出咩

比番skytube做好過啦

價錢無咩所謂, 等開訂多d圖先再決定
和服有分加

以為花魁道中會有灰模睇下, 又要等冬季

當我冇問過

漏左隻魔太郎

你日撚日都貼嘅Parsley

另外兩個GSC造 村姑特別分開左比MF

Native做埋Alter果份

真係出戰隊

哪有錢

MF大把白貞模, 所以分比佢掛

有XX

CLS魔神

美遊

要多謝我地post嘅勇者

特典可能又係顏藝表情

ライザ 開咗必中

有天國都係買天國好

gsc，alter，max factory 呢三間做工上色點排

上色：6隻
未上色：14隻
情報： 10隻

做工其實都差唔多
但係gsc出貨會比較準時

Excuse me
我比機會你講多一次

點會差唔多

正到

我覺得Alter >=MF=GSC
Alter 比較優勝

呢隻同later黑貞一樣係必買
無論係唔係村姑（黑）迷

佢支對櫃寶具長/闊撚到

只係表膠都中咗10隻
未計鹹膠
賣腎都唔掂

[quote]

BAM

GSC好似穩定過MF些少

八寶飯

我自問都算半個貞德控
不過呢隻真係唔中我
個面相睇極都覺得怪

正常向6隻
咸膠23隻

有幾BINDing觀望緊
雖然話過唔再入1/4 但魚デニム ふふ黒 momi 嗰幾隻好吸引

葛刀~Finger

可以一過買 點解要分開買

兩公婆一齊出

你係控白定黑先
白同黑個氣質有啲唔同

不過石長面就真係唔係人人都好

佢自己足以霸佔一層

有白 黑 正常 三種

咁就衝啦

支持你開返個展覽會

我黑>正常>白

後兩個都可以忍 黑村姑就一定

只for 18+ 人士

我一向唔撚理條女
出風雲再起先係真正玩法
放埋隻rising 出黎咪要霸我三個位 不了

那有位

租個迷你倉展出

我間房冇尼巴咁大 可以僭建咁多櫃/箱放膠

會長

灰模相睇咗好多次 幾時上色

竟然唔出師父

Marie Rose 下海

梗係出啦

新香港代表fighter

感謝前線詩班

Ver 2.0 今次又細比例??

同Amakuni撞車

Amakuni

Amakuni質素有保證
同埋d肉摸落去好滑溜

多數人會信Amakuni多啲
問題係佢地價錢嘅分別

魔神是但畫吓同人圖 就變大熱

amakuni啲黑心十算匯率

得閒出figure 正職玩外匯

Pink-Cat／wf Native
@PinkCat2019728

猫のくせにエロフィギュア大ちゅきにゃ〜

明明係隻貓
卻喜歡咸膠
喵~~

呢句係咪講緊貓巴

圖書館妹

最近又買咗圖書

鹹膠係性愉悅以外有種滿足感

綾香2

係黑獸呀！ 鳴呀！

巫女呢

我想要白精女神咋

入左1
睇下彩模先決定入唔入2

一上色真係非同小可

咁摸人巴你就要落力啲引人落坑啦
如果買得好嘅話 BINDing一定keep住條水食住上

呢隻好有黑獸白精女王感，必入！

邊到仲有女王買

你要幫手先得架

黑獸係咪未出過ラドミラ咸膠？

實物對奶好廷

今次又係冇織田 non virgin 剩底嗰三隻

BINDing好多預定都好正

道門卡順

播到第3季佢先出世

我要阿莉比

一上色真係非同小可x 2

我訂咗圖書呀~~~~ 你訂咗未

我以為佢睇閃電十一人大

小便都要玩花式

旗袍都要玩兔女郎

1 就好掂
呢隻始終套衫太普通
要睇吓佢點搞副身材 同埋cast off 系統

G持

我旗袍控一定買

黑肉

閃十人佢都係7歲

佢可能有追Gundam Age

我都想有童年
以前小學初中日日放學後都要游水訓練 仲要做功課溫書
邊有時間睇卡通片

高達都係中四先開始接觸

你
沒
有
童
年

Age 定 00

build fighter

係手機驚ggen frontier
之後就係00 W seed seedd thunderbolt

第一次認真追係ibo

所以我要多接觸小朋友

屌

今年唔見有Orchidseed既???

仲等緊Skytube / STP / Native 新圖

女王唔等人架

傭兵們已經上晒車了

有

今次有貓巴鐘意嘅 国天妙ver.3&4

乳神無限

呀妙 出完未

有啲不妙
成個初生BB咁

Figure figma 同 土人
成三set戰隊

好在我唔玩figma
一set土人 加 貞德figure 就算

呢隻應該會係你至愛

我愛係沢井夏葉

砲姐玩雜技

少校

侑子

煙剷姐姐 做咩又玩埋旗袍

書中自有黃金屋 然後黃屋藏嬌

大家都一齊買圖書

金

屌
隻alisa扣左成1713 (23676yen)
貴到癲

其實呢個抗爭嘅時代
適合睇鐵血

果種兄弟情、義氣、意志！！

有咁貴咩

唔算好貴啫 你買唔少

呢個比例黎講又真係幾貴

之前唔敢試伏無買到
到amazon sold out左先想買，逼住食ami限定版
2萬yen 連埋ems 3400
ciel都係amazon買番，ami貴太多

日本個amazon 同其他國家amazon買figure係咪冇分別
因為有啲figure日本amazon個邊唔送香港

等巴打開箱

春日野穹 個樣崩崩地

amazon邊間有正價開訂

ciel都sold out啦，之前開訂果陣訂

睇公司評價緊要d
一樣有假野，一樣有炒得起，唔夠貨cut訂

大陸の覇者

我見之前啲巴打都係話係amazon jp買
如果其他國家嘅amazon買同預訂係咪有唔同

對某人黎講好危險

\

村上水軍

忍唔住啦

唔好話我自私睇
我咩都益巴打

巴打多啲上黎講膠啦

我第一隻咸膠要等到綾女出先有

出天衣我買

你做咩假設呢度一定係講ham gau

呢隻唔係原作嗰個人
只係似

夜晚靜晒

我都唔知第一眼見呢句以為你叫我傾多啲咸膠

佢玩緊咩 玩得咁開心

個樣有啲奇怪
唔夠蘿

呢度咩膠都講

但最後都係得咸膠有人理

差唔多大半個post都講咸膠

真係好痴線

唔係FBI就係可脫

又或者both

CLS

咁仲唔夠幼

所以唔係我唔講
係市場唔要健全膠和理非
佢地要勇武可脫

但我堅持唔割席（幻幻除外）

咁就等Raita 咸到仆街

又撞冇啦 7000萬冇啦

鬼叫Alter唔黎WF咩

健全向果啲貼完都無人覆嘅

個個都嫌我廠貴

我中咗鍊金妹

我以為Lancer先會撞

用返bmw啦
唔想gsc D野係咁加價

我都係

今次我中嘅嘢比上次多咗
可能呢段我咸咗

但係開心過後 又係晚晚都內心交戰
擔心手足安危 屌鳩班黑道暴徒

抵啦
用fg人唔用初音索尼子

用未來光就無事

大家對Q-six呢間廠評價高唔高

你咁夜唔訓

又打算半夜開記招？

因為佢地好極端 有時幾重口味
所以我都無買過

As what i have said.....

你中咗邊隻囡囡呀

係人都知我同荷包係勢不兩立

官控到你

我係咸膠記者
你未答過我問題

你睇中邊隻

腔

我要再了解下先 多謝

唔想上連登同FB，全部都bad news黎

痛心疾首

技能］ 連登仔被迫開發技能

痴撚線

JoMud9

8月5號齊罷工

利益申報：青已廢

ももこ仲要第一次合作但還原睇圖真係好似唔係咁高

超大波波

係咪有人養㗎

淋巴呢個post我笑返
多謝淋巴

跟機
應該會買埋game
係咪應該switch好過PS4

呢隻細節都幾多好似唔錯
大腿錬精術士

女性優雅的曲線體態

唔好quote 唔係一獲熟

呢隻可動?

Q-Six最鍾意玩異色

啲波大到唔正常

梗係玩PC版

仁科百華

但係做工嚟講算唔算好？對佢真係唔熟

一般冇咩大問題
但你希望有御三家級就有啲難

巴打中邊隻

好似就係q-six

美紗姐 唔使太驚嘅
暫時灰模都好正路

switch駁電視可能差唔多
但佢個map好似幾大，唔知細mon會唔會睇壞眼

另外睇你訂唔訂日本店特，switch應該就轉到中文
ps4就

PC畫質最好，Steam成日減價，仲有人體Mod

我無補充

我部PC老爺機
諗諗下switch 算
可以上床玩

陷家歡遊戲機 可以變成 咸機

出到無嘢好出

Ps4變聖光 黑影機

咁一於就pc啦

PS4 唔係紳士機

女主啲膠我可能全部都買
順便研究魔改

好難諗，如果兩間都出一樣pose
應該兩間都過千

黑獸 PVC 可唔可以唔好再出坐姿，出返D GAME CG圖姿勢仲好啦

一問

EX hentai org 係咪死左?

但amakuni唔係開行turbo計埋開訂到收貨應該要年幾2年
出圖都灰模都隨時兩個wf先有

Amakuni 優先考慮
Phat個樣應該都會好鬼靚，但唔知佢出咩pose

你向佢地反映民意
去搞返場咸膠示威

steam 要分開AC
唔係嘅話全部fd 都知你玩咸驚

有咩咁驚

你Hide咗隻驚 再熄埋分享遊玩紀錄
咁就無人知你玩咩
但人地invite唔到你

咪照樣玩
反正班fd仲咸濕過我

我好多精彩咸game都有玩

幾時先有新膠開訂

驚閪咩
成日打機都係果類人
佢地全部暗亞地都有玩

利申：長開steam 沙灘排球

入左幾隻steam oneone1咸驚

巴打真男人
我有走去寫review 引鬼佬入坑

我玩最激果啲
一黎就幻影社
VR彼女

小品果啲有：
Material Girl
Mirror
Succubus Rem
Eve’s Story

死咗一兩日
啲垃圾歐盟話有二次蘿莉本唔得
再加上版上身體不適 決定關站

e同n 6個月後關站

wnacg嗰啲係ex拎圖源 所以都會半死

屌你老母死歐盟 三次元蘿莉片唔搞搞二次元 係咪想大量增加被害小朋友先安樂

雖然我冇得J都唔會去侵犯幼女
毒撚唔想犯法

一陣幫隻貓沖涼

有冇圖片

neko para

好好肉地好想瘋狂捏同搣
搓圓撳扁

咪貼支圖啦

ok

有冇人睇咗第四集
覺唔覺好劇情去得太快 好似好多野都skip咗咁

睇小說la

破處？

屌你 你變態過我

你係新任人選

講緊你心入面句野姐
我御姊系

我冇咁諗過

相信冇邊個會信你

就好似Pulchra咁

當初我知結果係生仔嗰陣都頹咗一輪 好難接受
依家點會諗住破處
仲咁可愛
真係好可愛 我都唔想番工

為甚麼可以這麼可愛

訂單進度: 等待付款(計完運費)
付款方式:信用卡
自動轉左paypal
之後手動轉返信用卡
最後同我講一定要用paypal

訂單進度: 等待付款(運費計算中)

搞左個幾鐘
早知paypal入左佢算

咁入去坐返幾個月先

近排終於有時間喺netflix追返EVA 明日香

病床打飛機.gif

頭先經過兩個鐘嘅撚狗 終於俾咗HT訂
出去行下其他嘢 見到有膠Display 不過唔想好似痴漢咁影 都係上網睇下就算

只係排兩個鐘咁小

十點五十到會場 十二點五十五到我

你見到咩膠 介紹吓

咪振光個D wf灰模

黛玉 春梅 閪面底褲嗰啲
漫展嗰啲好多今次wf都有出場 甚至上色品

黛玉

Skytube 重視香港市場

我冇記錯嘛?

任何貓都抵抗唔到罐罐

我懷疑佢去你屋企睇咸膠展

貼埋你搵到貓主未？

同埋

好可愛

應該流浪

感動

呢隻而家要幾錢先入到

你住幾樓？

唔好答我禮賓府呀

出嫁？

係 但我未睇到 好似係小說插圖

我都係咁
之後佢轉咗Paypal 一路都認證唔到張卡
但係 30/7 就Deadline
銀行又唔可以即時驗證張卡 要幾個工作天先得

正話拿拿臨開咗個 O!ePay mastercard 增值搞掂咗先

唔得閒執位放住係個垃圾窗台先
把神機好膠
地台好柒
不過隻人仔個樣應該係咁多隻之中最好
已經對之後隻ciel無乜希望

玩命試食

睇黎可以慳返

人仔細節位點樣

係咪心理變態
我個人好鐘意男女主角收成正果嘅結局
點都好過爛尾先

右邊好食喎

左邊都好正 碗仔翅

都幾好食

佢可能睇開人渣誠

17000

你嗰邊有啲買咩

我要等Q-six 果隻

父女幸福ok
情侶幸福ok
父女變情侶：->->->->
第一次見呢種結局時接受唔到
依家就

女主從來冇當男主係老豆

左邊沖既時候要加多少少水，同埋真係3分鐘要即刻食曬，唔係極快吸乾水變超咸

唔知有無理解錯你講既細節

不過可能件衫隻紅色太實色
仲要d摺位細節同上色陰影唔太明顯
搞到連件衫都愈睇愈膠
不過alisa既話佢出到幾咁垃圾我都會照買

但無論係觀眾定迪爾都覺得佢地係父女

有唐人街大把

一開始都唔覺父女啦
佢地年齡差都唔係大
你話阿叔配Lo就話似父女

迪爾好似18
最多咪兄妹

我以前玩過咁多集機戰
呢集最深刻

DC總帥發現外星人
為咗令人類可以團結一致打贏
佢扮壞人逼晒啲精英機師出黎搞聯合軍
又用啲機械人大軍黎磨練人類嘅意志
死得好慘玩完先知原來我地錯手殺咗佢

呢集有史上第一部原創機 Cybuster!!!
又有痴撚線Map炮

好撚經典

講完Gundam 開始講機戰

光源氏計劃加速版

都係男人嘅浪漫
好過一味講咸膠

之前尼巴唔係話racing 土人會6入咩
咁figma 同 figure 應該至少3入啦
一隻觀賞 一隻收藏 一隻傳教

造型好靚
但係見到個價都係縮咗
多謝巴打開心share

どんな装甲だろうと、撃ち貫くのみ！！

唔知呢3隻可唔可以又合體

我隻等緊送黎
的確比起其他同價，細節d唔係好對得住個價，只係叫普通
但好過會解體d先

古鐵真心型
但已經開始比d新機搶哂風頭

次次都改爆佢
仲有斬艦刀

新裝

21入左尼祿土人
應該FIGMA都係
攪到尼哥冇哂quota

次次都係主力

放完蛋蛋
再一嘢隊入去人地心口

本PO傳統，貼盒支持
冰河時期，唔開盒住

我が斬艦刀に 断てぬ物無し

又影透明殻

可以試試哩個，但有風險，同埋運費都幾貴下

灰模有d失望...

日本國內運+國際運
咁大件應該過二千

邊到搵到

原色

可惜已經過晒換機嘅時機(艾姐已走，影鏡劇情完晒
不過只要艾姐仲有得出場，點都會留位比賭神嘅(招合體技仲叫做夠力，仲有自帶MB

呢招都好夠力啦
有愛就得

我連TBS比翼雙飛 果兩部脆皮
都一直用到完場
有愛就可以

振光個攤位，佢哋搞超過500減50優惠，skytube啲新膠同女神裝置係度買計返個價唔錯

異色版嚟，本身對依隻性趣唔大，但係拎上手比佢個援力滿分嘅小惡魔表情毒中咗

你好嘢，天空管。

比翼鳥夫婦真係要好有愛先出

咁1000 係咪減 100

玩開一週目就全0，比翼果team人真係落唔到場

巴打識嘢喎
我會練晒所有人上ACE 所以咩機都用

呢啲脆皮用黎引雜魚集火
下回合隊友Map炮用

而且比翼雙飛 動畫入面好鬼活躍

無咁着數，只係比你一張單減一次50(不過振光個攤長期唔洗排隊，你啲野夠500就分單嚟買佢耐你唔何

全0咁hard core 佢兩個真係無掟企

想問吓 開叔打全0掂唔掂
佢好似只係用極薯兵

開叔個人就一定會出場，部極薯兵放開倉底(其實玩開OG嘅唔係都會叫開叔NTR其他人部機用架咩

嗰買瓶兒佢收我原價1150

鮫島麗我都忍咗手，下盤太過誇張，同條細腰接埋個違和感太大
(其實隻悠月柑奈以前都係覺得下盤整得唔係咁好，太過纖細，不過張小惡魔臉太毒，深崎膠好難得有依類表情

通常尾兩日先有得平

可惡

肉肉果啲下盤要搵大貴工業同火箭男
Skytube係苗條啲

佢係咪揸得三式斬艦刀

1150絕對抵入

人地魚雷妹主打就係個大pat

我比開叔開伊魯姆果架轟格殊
有Attacker技能超大力

Amakuni 好撚貴

其實我成日都比佢兩個開參式
始終阿拉德本身又唔太閃得
開特機真係啱哂

多謝 我依家心理平衡番啲

係可以揸轟三，不過全0嘅轟一到轟三都要靠個念動力罩坦，比開叔揸會太脆
(我習慣係開叔搶阿祐部鋼杜羅揸，阿祐揸轟系機((阿祐前期能力太差，揸曉擊霸會死人

原價已經ok 對岸m記 amiami 貴到傻

其實之前3月開倉比動物節平

巨pat細腰係s社弱項嚟(由其係EGG老師嘅出品)，好似愛麗絲咁都係整得唔好，不過人地有衫加粗條腰，鮫島麗無衫遮腰

我仲好鍾意玩Dark Prison 重製版

古蘭修

幾多先
見現時點1350都有現貨

開叔無論係技能，六圍，精神都係頂級，但就係無念動力，好多機揸上手都係差咁啲

呢個真 望落去下身格硬細一個碼
但係瘦得好靚

當然間中都想要七海葵果種juicy body
咁就要搵友廠N社幫幫手

愁哥無雙

3月嗰陣我仲未有打算買鹹膠

28000都有

金蓮25000

Juicy body 火箭男冇得輸
就係衰左係qc

阿𧙗條女好勁但冇乜靚機比佢用

神remix 聽到高潮

白河博士依啲魔王角色其實好啱做OG主角，好過集集都推個新參主角+小怪餵經式推劇情

nekopara本身就係咸驚
你扮咩

我無嘢好玩
去玩頭巾佬部肥仔
同 維修機主角

全0其中一個玩法就係阿祐夫婦揸轟三，要用二人精神時就分體組隊吸阿祐精

18700¥要$1599
其實俾咩人食咗？

第一強搶BGM王

下次試下咁玩先轟三真係好實用
一部機練兩個人

部鋼杜羅勁野嚟喎

重申一次，amakuni十算黑心價

得官網有得買
睇死你班友自己唔識買

關佢咩事

同你差唔多

等緊米青出價睇下會唔會平啲

官網買一鬼樣，國内運費700yen+海外運費2~3k yen
計落同你街訂差唔多
p5兩隻都係同fd些牙埋運費，但埋單只係平過街訂價廿幾蚊

連啲大boss喺佢面前都無得播歌

代理就係計盡你最多都係平果少少懶得自己拖日版返嚟

關事ga
強國都係咁
amakuni啲野匯率特別差，個行貨價成十算

唔好賴遊巴推坑就得

我等千歲

愁：我放個黑洞出黎，吸走成個銀河，
都只係中級技能咋

件衫太藍

其實由今年開始玩咸膠嘅 都有遊巴喺背後做推手嘅嫌疑

好明顯係關事
提供咗接觸鹹膠的渠道

一樂拉麵

真

食通成日迫班Boss聽自己首BGM
得破滅之王無效

佢同大贊卡真係玩壞手

不停刃馬一體，淨係出佢兩個，加補給機就可以打到完場

你地講緊咩

OG個組隊系統對可分離機好大優勢，好似咆太個妹咁，計好位分離吸其他人精放精神，順手再放個map削血之後返去阿哥度做個好插件

仲有SRX招天上天下一擊必殺炮
覺醒+補給大法轟落去班Boss度

機戰 OG系列 啲原創機好熱血

Cosmo Nova

你地慢慢
我聽唔明潛陣水先

要霸四個位
R1.2.3. Gun

我會出埋呀舞 同R1一齊出 T Link雙擊

上面有貓精靈

唔要垃圾廠

Cybuster
如果OG都有得用精靈憑依就好

T-link合體技低消耗高輸出
同埋冇計，SRX小隊係預咗會食出撃數
佢又冇得直接SRX合咗體先出擊

清蒸~~R佬Wing!!!

呢隻一般色 今日出荷??

邊到講㗎
孤仔冇通知我

咩廠

某程度係整到易玩咗
雖然近年都冇乜邊隻機戰係難玩

有聲即刻諗起兩個隆盛病患者

Q six

真係賣大波

佢出街睇唔睇到路架

好高質奶腳

佢完全係當一個精神usb咁用
唔當係戰鬥單位

Rocket 爆泳衣 爆到上咗癮

好似係如常發貨？ 我見mfc資料寫今日
又無人話delay

係影得角色度有問題定點
個頭咁尖嘅

個樣好似有啲怪
同埋我寧願佢出坐姿好過

輪椅系列

我覺得佢自然過啦啦隊Erika

其實巨乳真係唔錯

真，大波又可以抱住屌。

今次Native都有

呢度好危險

自從有「再攻擊」同自由砌技之後
切菜咁切

今日主題係機戰喎

都要技量夠高先可以再攻擊
自由砌技就真係做壞哂個平衡
不過依家機戰的確係想我地玩得爽嘅

Buyee食水好深，用過一次就轉用zenmarket

望到枱面個H單行本
我諗起早幾個月係老秋其中一間店個H漫區
成個書架啲書脊都係粉紅色
係咪興同粉紅色做H單行本封面底色

妹系都得
蘿莉真係唔得

要屈機有幾難
我前10機師啲技量谷到超過final boss一截
敵人埋黎只係送死

Attacker 果一連串攻擊技 全部谷爆晒

根本大鐵牛都可以做戰神

你想搵人陪葬

黎夜啲人黎痴線

愈夜啲人愈痴線

其實由可以練人物數值開始機戰既角色已經係只要有愛人人皆可成神
以前分開超級系,真實系既設定完全推翻,點數決定命運

第二搶BGM王,點都係唔夠Dark Prison強勢

下集(如果有)應該要將SRX小隊改名隆盛病小隊

唔會冇下集掛都係時候埋尾
應該差唔多會出Dis同真龍虎王
睇佢會唔會加埋W果架痴線主角機

我發覺買少隻膠
已經可以買幾個豬咀比前線

型到震,但係見到廠名就驚

老母

新野？咩廠出？定之前壽屋要砌果隻？

呢個真,唯有自己平衡...
課金撐義士,良心傳媒 呢啲係本份

買膠可以再販,
人死不能復生

前線優先

玩有改造嘅SRX五個位都值得出
R2先破甲後2連SRX小隊合體攻擊,R1+ART-1低氣低EN姦夫淫婦拳,2連天天炮等好多組合玩法
不過全0好難出晒5個,多數都係R1+ART-1玩姦夫淫婦拳再+R2破甲,或者SR點數要衝高傷害先SRX+R GUN玩MB

壽屋 1/10要砌

我唔怕砌呀.....

但我好撚柒怕壽味屋呀

同樣無咗憑依,T同OG嘅待遇天同地比

壽屋出既模型冇咩大問題

所以基本上我都係玩全0(最多玩埋部件
雖然係變咗超級SL大戰,但係起碼出擊&衝SR點時有返啲戰略成份

佢精靈憑依果時
播Dark Prison好似襯過熱風疾風

[img]

OGMD銷量直插谷底,而且另一邊玩PPT都可以維持到銷量,按依家垃圾B記嘅方針好可能真係CUT OG條線

真龍虎王,新SRX,大雷鳳依啲走唔甩架喇,係睇佢點樣又削鋼龍戰隊能力嚟講故仔啫

好多年前嘅舊模嚟,應該真係唔啱你砌

係咪洛克人系列?

yes

舊模=不了

你惹禍就你處理返啦

個表情唔掂

Sorry又有問題，之前minecraft 妹斷件，amiami話可以換，但要我成個figure 寄返比佢，佢再寄新比我，請問有冇Ching 熟點寄figure,去邊度寄、寄個流程係點、有咩要注意呢？箱可以去邊攞？

唔該哂，成世人未寄過野，係咪去郵局搞掂我發現sf, 郵局好似都冇寫係咪用ems

我淨係貼左張圖咋
但係點睇都係貓巴既言論危險d

我都只係貼咗張圖

夏提雅

魔神

海外都要寄番去?

回天堂點睇

好過F:NEX

覺得自己老了
Zero都唔識

轉運我用開buyandship

淨係玩過無印同X

有無ching識相熟嘅gk代噴，打算拍隻gk番黎
利申無掂過日拍同gk

X/T果架風魔好似去番魔裝1/OG1全盛時期咁屈機
之後出嘅OG不斷弱化佢
尤其MD愁哥有得用真古之後真係比下去
不過我都有keep住用正樹嘅

我記得之前有個巴打有噴開
係連登有開post share 作品

但OG戰鬥動畫明顯有心機整多過版權作
T勇者王全部戰鬥動畫睇咗一次就冇再開過黎睇

要阿，佢睇到個body 本身好似有問題，比我換過隻

我細個係睇exe stream

想買隻鬼月嘅麒麟娘
但又驚自己噴會變邪神想揾代工
仲有驚個濕鳩櫃擺唔到
尋找ching解惑

原來有隻咁既十香

MD嘅正樹加入得太遲，部機要咩無咩，招map又太雞，想用幸運收頭都好難做到

就係版權機戰咁hea 都多人買過og咁多，b記好難肯繼續比錢痔田搞OG

GK代工堅係一分錢一分貨，仲有基本上係整唔返原型師個展品嘅神韻

我覺得有啲角度限定
但係又有愛

銷量問題不要再說了每年都跌少少
再加上Z3資源重用咗咁耐(UC果堆)
都仲有咁多人買真係算係咁

調景嶺站紋身佬黑社會恐嚇掟鏹水彈，話警黑勾結好正常！

郵局就得了 你到時慢慢問職員有咩選擇就得

你表露咗犯罪意圖

回天乏術

唔通要淨係住d買件番黎收藏，怕絕版

克警扯甩罩兼踩臂 殘忍「煙熏」 被捕抗爭者失明

死黑警

箱要自己準備？

可以去買

你有就最好
但郵局有賣國際標準size 150.160果啲

種類寫Toy/figure 要mark住 no battery

小田舎で初恋×中出し

屌你記住 今晚7:30 葵涌警署聲援728被捕義士呀

なんとぉー!

版權機戰起碼有重製返VSBR MEPE 攻擊

依家先知魔神都有畫大腿錬精術士 好好J

咁其實F91算用得過，有西布頓加成
反而Crossbone我用咗三集都唔算太勁

普通のMS/MAのファンネルビットの搭載数は9~30個程
それに引き換えラフレシアのテンタクラーロッドは総勢125本

そのラフレシア相手に大立ち回り演じてるシーブックこいつ初めてMSに載って2週間しか経ってないからね
アムロだってガンダム乗って二週間の頃はやっとガルマ倒した程度
ラルさんに「MSの性能のおかげだろ」とか煽られるレベル
シーブックの成長早過ぎ(´・ω・｀)

海書哥好撚勁

分心護女 都仲可以一機打贏花花
無艙門照用光盾入大氣層

我同咗起碼3次

貼

F91得X係本機，T同V都係量產型嚟嘅
依三集都有成班勁NT唔夠機揸嘅問題，成村人搶住揸NU同ZZ

ZZ俾返折墜 俾佢玩無限頭炮

部ZZ無得唔讓出嚟做教練機，EXC系統+ZZ頭炮太好衝ACE

都係
我俾晒三隻波蕾升ACE

屌你老母 幸運努力

尋日返工冇野做蛇左落動漫節，咁啱撞正米倉千尋上台

睇返歌詞睇到眼濕濕

好襯義士

嵐の中で輝いて

Ez-8

BINDing 早良綾香 出荷啦
有冇巴打入左 些牙下實物圖

好耐無見0086前嘅UC作品係機戰出場

真係好耐冇見08小隊 0080 0083

我最鍾意就係實彈機
啲彈殻彈到一地都係先最爽

呢幾日隨地見到彈殼

呢幾日搬屋

你係租定借宿

租市區 一係細一係貴

你多唔多figure

唔多

廿幾件

你係長住定暫時
外國 租地方算多

點解會搬
俾人投訴太咸

一年半載

之後自己買屋啦

畢業 無搭車優惠
入市區 少交通費 返工方便

你入咗

有居留？

仲未寄

正面ok, 可以訂

召喚 Amakuni 巴打

收到

睇完段片深信到時鍊精術士一定好高汁

套衫唔夠狂

唔知今次有無顏藝特典

未有figure 玩住土人先

我係呀茜派

搞緊工作簽證 暫時用

隻遊戲未出 就已經濕撚晒

又到POST 尾
開始傾GUNDAM

CLS今次大半個post 都係機戰
WF 情報10頁都唔知有冇

感謝

老友講咗20頁WF喇
咩料呀
又屈我

傾到就完POST

高質到

終於現身

廣東話填詞

咁要花魁個隻, 不過模都未有, 分分鐘要等到Wf冬

中伏隻1/12雪泉 白到仆街

仲要2百幾

岩岩拎左未開

本身YouTube收到push未得閒睇
white heart好正，睇嚟應該會過2k
太公望同klk半秒都無
武見妙面相搞咩，之前睇唔覺，今次有啲怪

訂咗斑鳩

1/12 一定差

D 膚色P 個

一定

花魁好似無槍

大盒冇時間開
呢d細細盒開

Qc渣
第一次買呢個系列
中晒伏

ed出比其他1:12換body既姐，係唔知膚色想點夾

想問wf gsr x tm係淨係出土人定會出1/7膠

講狂今年內衣個隻一定最撚狂
但係忍左手

呢set

會出土人 figma 同 1/7figure

咁正都唔買

兩樣都出
買一隻藍呆算

UC啲雜兵戰其實幾神,每集都有啲表演時間
4:13

斑鳩 好似正常D

Alter長裙以外
呢隻暫時最正 內衣夠咸之餘
Alphamax賺多咗錢
等於Skytube有更多Budget出囡囡
一舉兩得

一出就睇咗

下集要2020年

希望佢會宣布重製一年戰爭

正常發揮

無口貓代替自護號?

佢黎搞笑

咁正開箱就即丁啦
咁都忍手

等執啦垃圾廠
唔用pvc造嘅fig is 誨辱

其實我係十香黨
係呢排覺得狂三正

想買和服

點解會想買1/12
呢個size我寧願買立牌算

細，入門價，適合等PVC果啲過渡期入返隻

例如
斑鳩 出過咁多隻 啲還完度都係好一般
得隻中破 ，賽車妹比較好

講真買隻質素差嘅放入櫃簡直影響成個櫃嘅觀感
如果放係office都ok嘅

Office唔放得咸膠

點解唔等下一班
如果係新幹線唔係畫位咩

未玩過
試下
點知中伏

Btw閃亂點解冇土人同figma

次次自己鐘意嘅角色出figure硬係崩崩咃 隻賴光已經係咁

3D print女等於犯罪

睇黎你都幾唔熟日本

窮 幾年先去一次

少年太年輕
Bt 唔識 zero唔識 日本鐵路唔識

用polystone嘅fig呢

奶光崩 就買暗黑界奶光 美紗姐姐

我一直都知會咁塞入去
但點解唔等下一班先

true

要返工

日本班次無香港咁密
而且有分急行 普通 會飛站
錯過左有排等

唔該

返工時段 每一班都爆 咁你等到第幾班先上

我買咗限定色兔女郎
Amiami有

如果班班都爆就應該係鐵路公司問題人塞人唔係辦法

托餐盤嗰隻?

係

我隻原色仲未到
明明29號出貨

屌 早良綾香唔記得改送貨地址
地址仲係寫左舊屋

條友打開盒
心諗：正喎 大波囡囡送上門 上連登分享吓先

我覺得新灰模個隻個樣好睇啲 雖然未上色真係作唔到準

呢隻穩陣 個身形比例幾自然 表情幾含蓄
符合佢個形象

可以唔露小露大露 我覺得幾唔錯

日本人口全部谷去 都/府 地區返工
你一定會好爆 你班次再密 成本又會高
塞爆每班車係令成本低啲又有效率

唔同香港地方細交通易搞好多

我舊屋只係準備裝修
遲啲會搬返去住 並唔係賣/租左出去
依家嗰邊係冇人幫我收件 要專登返去嗰邊郵局拎

有多個物業
有全球最長咸膠訂單

我都想有多個物業 唔洗做等退休
依家住緊只是短期居所
遲啲搬屋又要煩過

全球最長訂單點會係我
土豪大有人在
我呢啲只係small 🥔

新屋用嚟放膠

咩料

脫光光 啱佢

班次太密會易有危險
尤其日本三日唔埋兩日就有人跳軌

好得意

下週開訂

樓上Bam

亞絲娜唔得就用亞斯蘭

再唔係就暗黑界亞絲娜

邊位係暗黑界亞絲娜？

你自己影嘅？

上面個巴打做咩事

唔撚係巴打黎呀

（Show Blocked User - lk24chans）

中毒？

開咗新post 快啲推走佢

好似係帝吧難民
比人解散咗 3毫子都冇得拎

帝吧仔

快啲一人幾句 推完就算

叫連仔做嘢

8月5日 愛國愛港罷工大行動

星咲結愛 -SECRET STAGE-

外號「咸膠歌姬」

Show Blocked User - 重度貓控

貓巴呢獲我撐你

咩料呀貓巴

真係唔知D 00後 諗咩

Figure討論 (37) 8月5日開倉 全民罷工 買膠救港 振興經濟

一陣同你講兩個都有鳩既

得張圖咩都無都撐得落？
下次呢啲放拎咪得

突然爆大鑊

暴走

你咁樣只係將貓巴換成Tempo

克警死全家

咸膠義士 8月5日罷工救港
咸膠開倉 點少得你